# Используя API для получения погоды (https://openweathermap.org/), и API для загрузки фото (https://pixabay.com/api/docs/) написать приложение из 2х экранов:
```
Список городов-температур
Фото города по запросу из API + большой лейбл с температурой
```
## Функционал 1 экрана:
```
Pull-to-refresh
При обновлении данных должны перезагружаться только ячейки, в моделях которых произошли изменения.
```
## Функционал 2 экрана:
```
Загружать и кешировать картинку города (должна быть анимация загрузки картинки, и анимация замены заглушки на загруженное фото)
Оба экрана должны уметь отображать ошибки загрузки (заглушка с текстом ошибки «Something went wrong»)
```

# Особое внимание:
```
Плавность анимаций и переходов
Соблюдение принципов SOLID
Обоснованность использования сторонних библиотек
(Необязательно, но будет плюсом) Написать юнит тесты
Выбор архитектуры на ваше усмотрение
История коммитов в гит
```
